# contacts_book

Ссылка на сайт для тестирования функционала: https://sylith.gitlab.io/contacts_book/

## Описание

Примененные технологии: vue.js, vue-router, vuex. Язык разработки - Javascript. Верстка выполнена без UI библиотек.

Все функциональные требования для каждой старницы соблюдены
